{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022180?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소선암황토마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペットの入室可否を事前に確認してください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室、退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室及び周辺施設の利用中に破損や紛失が発生した場合、お客様が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキュー施設を利用するには事前に知らせてください。 客室内にはIPTVとWi-Fiが無料で提供されます。 バーベキュー施設の利用に必要な調味料はすでに完備されています。 ペンションのすぐ前には小仙岩渓谷があります。 周辺の観光地としては、小仙岩渓谷とトゥルレキル、丹陽八景があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にペンションに確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは許されていませんか？",
            "answer": "客室内では直火での調理や個人炊事道具の持ち込み、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには事前に知らせてください。調味料はすでに完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはIPTVとWi-Fiが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、小仙岩渓谷とトゥルレキル、丹陽八景があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 367
    }
}